前日Win10 update完滑鼠中鍵失效

唔知有冇開錯台
前日突現出現要update 舊版本唔再support嘅通知
咁我就up啦 up完之後發現滑鼠中鍵(禁落去)用唔到
上下轆係正常冇問題嘅 上網睇試過改WheelStrollLines 但原本已經係3
想知除咗滑鼠壞咗之外 可以點樣解決 Thanks

更新完滑鼠間歇性疾，感覺似window問題

以前壞中鍵又唔想買過隻
用AUTOHOTKEY頂住先